[千祈唔好系列]高空擲物好危險

大家千祈唔好做，特別係通渠水，而家周圍咁多曱甴咬人，整親就唔好

呢樣都好危險

好易整親d狗狗，好慘架

單車損手

與其同佢肉博，不如。。。

Black bloc ，入人群

旺角強水狂徒重未拉到

推

可能重出江湖，大家小心

掉佢老母

搵唔到邊個做

要慰問部單車

Are you okay bike

買支大汽水🥤，請呀sir飲

部單車好痛

可樂，萬落珠，掉落街，好危險

尚德ge手足

掉你老母

將軍澳班曱甴宜家企晒係你地樓下. 樓上冇晒手足落晒去?